致年青人 勿放棄兩老

今次我地咁成功 因為好成功唔再圍爐
長輩圖、外國登報、十八區遍地開花
係可能範圍每人盡做 行多幾步
民意 無錯 唔會係致勝關鍵
但會係致敗關鍵 民意就係盾 約束住政府鎮壓力量 at least 唔敢出鉛彈
勇武手足 繼續突顯狗隻本性 但大家都明白 marginal effect有限
入正題
更何況區議會立法會起碼仲有票 (當然有DQ問題 再研究應付方法)
共匪咁多年都係用一樣方法 群眾鬥群眾
文革就「爹親娘親不及毛主席親」
今時今日就攬住班廢老(其實係同一班人)
和理非手足 返到屋企家嘈屋閉？
有無諗過你地其實用錯方法？
上一代好多時唔會用理性諗野 只用直覺
唔識大道理 或者覺得後生太理想化
politics is perception 印象就是一切
所以唔信有人做好事 做好事=收錢
加上幾十歲人腦閉塞 對既有事物深信不移
所以唔應該一味說之以理 一定要動之以情
雖然佢地心底上唔信後生 覺得食鹽多過食米
但你地對佢地有兩大優勢
1.時間
你地日對夜對父母 外人一定唔夠你地多時間
潛移默化 但切忌用硬手段 人性最忌你硬扭mindset
要慢慢改變佢地心態
例如：「呢班議員（建制派）話你個仔／女係暴徒啊！」
你地相處咁多年 為人父母一定唔信自己個仔女係暴徒
先種下呢樣野 再慢慢令佢地明白
出面前線同你地一樣 都係人地仔女
一樣唔係暴徒
又例如廢老一定成日叫仔女整電話
記住幫佢裝唔同新聞app(閂CCTVB app notification 但唔好del 太明顯)
慢慢改變
2.金錢(最後手段)
所以話一定要努力搵錢 錢可以做好多野
如果用過曬所有方法 都不能說服
（例如佢地真心相信誰大誰惡誰正確）
就係「適當時候」送佢地去旅行（但記住一定要最後手段先）
起碼為香港做點好事（封蝕本門）
（佢地就算知你用意 都會因然接受 因為對佢地黎講 投票根本唔重要）
又可以做到孝順仔女 唔駛反面 何樂而不為

只要人人都管得住兩老 大事必可成

pish

高汁post

推

推

救一救老豆老母

冇乜用
有晒證據佢地都係企係中共果面
根本，佢地好清楚自己做緊咩，就係選擇支持強權

救得一個得一個

巴打 試下動之以情
例如：「我都想屋企涼冷氣睇戲煲劇打機啊 但班警黑太過份喇」
同情心 上一代還是有的
記住 你永遠有最後手段 起碼唔會輸票

試過所有方法
冇用，同埋忠告大家千祈唔好諗住講道理
係零作用

直接放棄佢地先係最佳選擇
唔媽浪費時間係佢地身上

有L 同情心，佢地覺得 popo 應該因為買laser pointer 而拉人

咁就唯有孝敬下父母 請佢地去旅行喇
(不過最理想都係唔好放棄佢地 唔好為左共匪輸親情)
而且說服一個就多一票 此消彼長 對家輸好多

直接放棄起碼唔洗嘈交

2014說到2019了
要明一早明咗
唔畀佢投票仲可以做到
但唔好妄想感化佢地

儲定錢做孝子啦 四年兩次

佢知道我地冇錢收都要出去
佢地知 但永遠都無動於衷

只係放棄同佢地討論政治

Same
已放棄家中兩老

Anyway la 巴打
盡做無悔
起碼唔駛輸票數先(一家黎計)
加油

仲有好多真心信，示威者個個收美國錢
佢地去D 公園成班廢老圍埋9up
其實個個字都唔識多隻，文盲嚟

721 警黑建制一家親

為香港 願意付出旅費嗎

努力中

佢地唔會投票

政治冷感起碼仲有得救(At least唔係對家先)
無錯 我明白說服廢老 真係好煩 又攰
但比起前線擋子彈 又算得係d咩？
盡力動情 以理成效太低
一人行多步 香港就會變

其實好多人都係最近先醒

5年前冇人估到火車站入面都會食到TG

5年前冇人估到落街買野都會比人捉

5年前冇人估到成班黑社會可以大搖大擺走入去車站打人

係，好多廢老/老一輩都係硬頸+萌塞，見你後生就唔會聽你講

但唔好放棄佢地

或者等佢地設身處地食下蛋，話唔定就醒了

有冇短d既片提供，係手全部都係facebook，老人家唔識開，日日比TVB 同化

其實佢地就係話示威者暴徒收錢搞事果d人
但係又唔會去投票
6月到而家嘗試過說服佢地
咩方法都試過 都係一樣

主力咬住721元朗恐襲 最易入口
廢老最緊張係香港唔好亂
無事無幹都會亂打人 差佬放生

We can do this all day.
時間可戰勝一切
利申:五年前兩老唔投票 今次全家票已袋

如兩老睇we7 可以點
我又冇we7喎，但del咗佢又太明顯

其實當你父母都變做淺黃
佢地係會同身邊朋友講同駁啲藍絲朋友
所以係好重要

可以比多啲煽情野呀
講你作為佢地個仔個女呀
好需要佢地支持呀

點可以張TVB新聞台轉做有線個D LIVE直播

屋企人會講
「最好(警察) 開槍打死晒d人」
「(元朗白衫)唔搞得ga總之你想燒人祠堂就唔得啦」

已放棄

閂咗部分嘅notification先(只閂群組 pm繼續開 等佢唔會斷聯絡)
慢慢滲唔同媒體比佢睇 (唔駛一定全部蘋果 多角度is ok)
一接觸到自由資訊就唔會返到轉頭(當然要多d討論 加以引導)

講得岩，講番事實俾佢地聽

如果係電視嘅 先睇VIU TV
有能力嘅 裝有線新聞plan(6X/month)

唔好太側重「要講贏佢地」嘅心
人係天生對太強硬嘅野有抗拒
試下講：「佢地同「你個仔」（重點字眼 加強同理心）都係想香港 如果香港有人死 大家都唔會好過」
「香港依家係有病 佢地都係想醫好香港」
「唔好叫差人殺人 咁樣「你個仔」會好難過」
「「你個仔」可能到時會係現場」

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

推推推

同意，一直拉攏緊父母。

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

救唔撚架啦
有d人根本唔會理

Push

記住 父母無得揀
唔好為共匪放棄親情
更何況時間金錢都在我方
何需失敗主義？

我都想，我好想分亨我嘅所見所聞，但佢地唔願意聽我講，兩個一齊圍攻，明明我好冷靜想一齊分析，我老母只係叫我冷靜但冇叫停我老豆，個時仲要係出面，我話返屋企先傾，佢就一直講一直講

佢話支持個啲人係可恥、前線係可悲

試過好多次，我真係好唔開心

利申：我爸係紅底、我媽係犬儒

試下由伯母入手 動之以情
依家你呢個情況係棘手(一打二)
所以要令伯母變真.中立先(一打一)
盡量打親情牌
(記住你有最後手段)

兩老好與壞
在乎溝通與關懷
變黃計劃
由家開始

傾左好多次，一時又明，一時又唔明，日日個立場唔同，仲要我媽啲同事係好藍

佢以前都係同事做嘅野就會好想叫我做：學車...

Btw 我其實唔係一打二，我家姐都支持我只係已經放棄左佢地，得我唔心死好想講，最後味又係傷到自己

每日諗諗下個日個個情況都會喊

宜加冷暴力緊

咁要植入電話app 幫佢裝多D新聞app
正面d 同事外人時間一定無你咁多
慢慢做 唔駛灰心
我都用咗五年去鋪 直到今次大爆發先兩老醒曬
加油

因為我已經頂唔撚順我屋企2老
叫佢地睇多幾個台
又話人地有立場
講到tbb冇立場咁
連rthk都唔肯睇
講撚咩

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

有d野做咗唔駛講
記住人有抗拒心
用多d軟性技巧
食飯前轉台 令佢無咁大反應(或者無啦啦條天線鬆咗 開電腦睇live)

我媽會睇新聞，但呢只會睇但唔會擺入個腦度，一講件事就唔知個detail, 唔會主動再搵，睇免費報紙都唔睇網媒

關心樓、自己啲稅，但又唔諗下有樓有錢，個社會壞左都冇用

最難勸係有意識但拒絕接收嘅人

我爸就算啦，真心地平說

721 警黑合作

盡做啦 如果真係唔得 就book定11月機票

自己2老應該唔得，但會幫到隔離屋
香港人互救機會來了

香港公務員系統短期內將會由大陸人取代，香港人將遠離鐵飯碗

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

721

咁係因為佢地真係信laser point可以傷人。或者你可以示範比佢睇其實laser point係咩。

比數據佢睇又覺得錯
死信大陸好強大
早幾日先入左批人仔
嘔撚哂血

冇再同佢2老講政治
等佢地知大鍋先算

必然時請佢地去廣東鴨仔團都夠
唔好比建制種到票

多d動之以情
叫佢諗下大家點解黎香港 就係因為信香港係自由地方
「你個仔」都係想香港繼續自由落去

小心報果d團多數留contact
到時到候又打電話催票

琴日先嘈完
佢地令願一國一制
講西藏講新疆
又話外國做9大陸30年前都唔係咁
我心諗十一年前夠愛國啦

又要睇好多美劇 但又覺得社會平分冇問題
唔撚識駁佢

推！

講下facebook ig whatsapp果d
話想香港繼續自由上網 先有得「發大財」(上一代要用口腔期)
再講「你個仔」唔想做「大陸仔」啊(上一代就算幾親中都好憎呢個term)

老豆由2014淺藍變而家深黃但係我仲未明點解

睬佢地都ON9 無得救了

唔係個個咁有心機可以潛移默化。

同時亦唔係個個廢老都會聽你講野，我屋企個死廢老就係一唔岩聽就會出手果種，係“會出手”而唔係“想出”，所以我係唔會同佢有任何溝通

唔好放棄啊巴打
唔好益咗支共
支共先係最大分化L 家人無罪架
親情可以戰勝分化
人人都做 就已經係革命
為咗香港 為咗前線手足 再試得嗎？

動之以情
用情感打動

721, 多謝民建聯

#721ThanksDAB #FBChallenge #ICanDoThisAllDay

如果玩到家暴就真係無辦法了
唯有出機票慢慢再教佢文明討論
其他巴打睇下 大家情況未去到咁嘅話 點解要放棄呢

如果當左自己係共產黨政治常委,講到好似自己有份執政
呢d人應該點入手

道理同道德都冇用
覺得全世界都想入侵佢國土

推 建議語氣好d 就算父母幾撚串都扮死狗咁軟攻

林鄭係英國間諜 全家英籍搞亂香港
示威者係幫阿爺平亂
想引解放軍令美國制裁得拯 萬萬不可
建制狗個個被林鄭擺上枱 養狼狗咬心口 一定要票債票償
(以其人之道 還其人之身)
上一代用直覺 所以好信陰謀論

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有46,460/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 13:14）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

但佢地自己轉去TVB新聞台
唔識點樣靜係DELETE 1個台

我阿爸一向好神奇，睇CCTVB同白粉報都洗唔到佢腦
而呢兩個月就成功喚醒返我阿媽返返佢89年支持民運既狀態
而家成家人出街遇到藍絲會一唱一和，阿媽直線抽擊政府、我曲線抽擊藍絲歪理，我阿爸就和應同補充

家長鎖定😏

有時家長睇唔起自已兒女
尤其是仲讀緊書或者初做事，非專業人仕 人工不高

_______________________

全香港有律師有工程師有前高官有機師有空姐有金融從業員有記律部隊有公務員有公司老闆有好多為人父母支持呢場運動
好多成年人唔方便或唔敢企出來，都有聲援支援學生

如果你想明，我盡量答

總之呢場運動唔係淨係學生嘅事

____________________________________

搬返d權威出來

(對部分無知者有用)

做乜勁你個名話自己?

可能有d仲有得救，但我屋企真係救唔撚到，已經罷比家用，兩老對我黎講真係who fucking care，香港先係我嘅家

冇咁易架

巴打唔好迫到佢地投對家
變1:2架

巴打 盡力吧
香港靠你架

巴打我盡左力，我而家每日都好唔開心，佢地本身個底係好撚深藍，而家唯有比佢地睇移民嘅資料，香港留番黎我頂

我都覺，所以我覺得佢地好嚮往生活係唔公平，無自由，無公義，無法律同無人權嘅地方

咁唯有出機票

家中廢佬依然係話就係示威者攪事，d 警察執法先會咁，講到我發火執野走人，然後又响度喊話我不孝

真係直接放棄就算

我未試過想老豆快啲死
今次發生左

無用架
我屋企深藍就黎黑個位大大聲話我係撐警呀
點呀呢家

輸打贏要 企在強權一方幾乎不敗
唔洗承受失敗既滋味

講到尾都係生你出黎
唔好學支共六親不認仆街野
罪不在佢地 係紅媒洗腦(當然佢地無獨立思考)
陪佢地飲多d茶 等佢覺得你孝順就好易話為

機票幫到你

做孝子兩老去旅行

今日大把子彈
各位巴打加油

搞咁多野做咩 請佢地食煙算啦

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

試過同佢地講過左送中層樓會變廢紙
係咁話我大驚小怪

管理廢老支持

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

事發第23日，母忘
"721 警黑合作 謀殺市民 "

好老實，五十幾以上全部上岸等退休

基本上個世界點同佢關係不大

佢地只會覺得示威者先撩者賤，阻住佢地

你可以話佢地係廢老

但無法唔承認人係甘於安逸

唔係個個會為所謂公義而犧牲

其實大部分人都知

呢次運動係自損五百，其中最甘既係有一班人（有機會係大家老豆老母）係憎到示威者仆街，如果我地無視呢樣野，下一個回合覆卓既就係佢地，仇恨既齒輪會不停輪迴，我地永遠都唔會「贏」

徐緣 十八種建制

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

唔係講道利，要用岩方法

徐緣 十八種建制

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

尋晚人生第一次同呀爸討論一樣野
呀爸: 1.佢對爭取訴求/民主十分消極 認為無力改變政權 亦認為香港即使有民主 亦無人能勝任特首一職 2.同時不滿有示威者作出有機會影響他人生計/家人嘅行為 3.認為警察'執法'自古以黎就係咁'暴力' 冇打算/覺得需要改變 4.相信並強調是次反送中運動有金主在背後 認為示威者是被美國利用作為政治籌碼 認為運動應停止

我推唔郁兩老出來
只可以令佢地唔投建制同唔睇cctvb

為香港 盡力吧
距離區選仲有三個月
立法會仲有成年
唔試一定唔得
試咗或者得(而且拎得一票就一票 起碼唔使蝕)

有無片係證明女仔一定係比黑警射
佢地比fb藍絲page洗腦覺得係「豬隊友」做成
有咩比佢地睇...

盡量避免講道理
多啲動之以情
(如果真係要講)
首先無可避免要諗 呢個世界唔係得中美大戰 中港都有矛盾(5.)
特首要企係香港本位 就必然要全民直選(本來唔一定 但睇送中就知必要 左中右 工商界反 都要死去) 民主唔係包發達 係避免出大錯-->(1.)
無可能完全對民生零影響 就算鬧市遊行都會有 唔通去大嶼山?
而且今次明顯示威者係盡量減低影響市民 比起雨傘(2.)
唔通一出街被人打都係可接受? 如果「你個仔/孫」行行下街被人打你又點諗-->(3.)-->呢個切入點可以盡力打

Yes 所以一定要咬實 721 811 無差別事件
呢d先動搖到佢地comfort zone
感覺到香港唔再「安居樂業」
反思下係咪要做啲野去施壓&同情示威者

Facebook 已經有片證明彈珠無可能穿護目鏡

蘋果有片證明係布袋彈 請問全香港邊方有布袋彈槍
除非屈埋人搶槍囉

thankssss 唔會放棄兩老！

絲打加油
父母靠仔女
香港靠大家

插贓嫁禍都比佢講成物歸原主呀點撚算呀

原本已放棄

呢樣野係老屈
但要比父母知個fact先
佢地就算無腦 跟風 都未至於盲信
擺事實就夠
不過都係果句 同家長講野 「打感動」係最緊要
大家加油

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

呢家多數係兩老棄仔女...但棄左都要收家用

有同感，已經冇同老母講野超過一個月，瞎撐的人冇得救

盡力 如果真係唔得
都要做孝子出埠旅行啦

多謝

由自己做起 先感染自己老豆老母 等佢地再感染人地老豆老母 蝴蝶效應

正解
如果連屋企人都說服唔到 對住中年外人咪仲難搞
唯有就係仔女做返自己本份 管好自己頭家
一人行多步 先能夠打破世代之爭

好聲好氣咁同佢講 希望可以慢慢由淺藍變淺黃...
大家加油

多啲陪兩老飲茶灌水
雞髀打人牙骹軟
做個乖仔乖女 講野都有說服力啲

已經反撚咗面，應該拜山見

巴打 明白同廢老溝通係灰心
好似FM同AM講野咁 完全錯曬channel
五年前我都係咁 講到拍枱拍凳
但到大多幾年 你就會明 始終係生你出黎 養大你嘅人
可以憤怒 但更加要對支共憤怒 係呢個仆街党拆散你地頭家
除咗你之外 無人幫到你父母(廢老對外人後生仔更加唔聽)
前線義士頭破血流 都係帶一個好嘅香港返黎
為咗香港 為咗生養父母 試多次好嗎？
（記住有最後手段）

佢地會群埋啲藍尸去短線
鬧完佢同啲藍尸親戚quit埋family group先清靜晒，好彩我係廢中想點就點，啲小朋友要跟住啲藍尸屋企人真係好L難頂
世界上就係有一大堆啲選擇性瞎嘅人,以為自己建設實際係破壞,害左下一代

我屋企本身兩老都係淺藍
但我同我D家姐都係日日響屋企大大聲討論
因為有時會俾人話煩 我地就會轉英文講（英文好差但講Keywords兩姐妹都會明）
果排講到Laser Pointer 老豆突然插咀
話佢知黎單野 話Laser Pointer好危險
我就話我都唔知 等我問下讀過物理既家姐先 (響老豆心中都叫專業人士)
然後話CCTV果D真係出煙 係咪噤真係噤變態
老豆都黎左興趣聽我地講解 我地引用平時用到既工具 最後老豆認同左係明老屈 轉陣淺黃 屌藍絲

各位巴絲加油呀

多啲用銀彈策略 對家去短線
你就請去長線 感受下世界之大 好多事唔係中VS西咁簡單
疏遠損友先 再慢慢引導
記住對住屋企人一定多時間 比起街外人
唔好比位外人入

尋日先同佢地講如果仲撐警就當冇生過我，
跟住仲要屌我話唔好睇片面

即刻 bye bye

等佢地同自己班親戚圍威喂

同佢地講咪撚荼毒我個女

其實有好多父母係和理非 未必深藍 只係接受唔到放火 掟汽油彈
依家有黑警混入示威者 正正係時候文宣出動話係呢班人殺自己狗 又係佢地放火 一定會令淺藍淺黃老豆老母更加反感 同時佢地會開始討厭狗 然後就可以慢慢同佢講番我地爭取5大訴求 係狗每次武力升級 舉下例子 夢幾日機場和理非無狗根本無事 次次有事因爲啲狗武力升級
相信好多淺藍淺黃父母一定接受

呢樣萬萬不可以再講-->正如夫妻鬧交唔好講離婚
係好傷父母心
佢地唔會諗自己係咪錯而令到你咁嬲
只會諗出面外人洗你腦 搞到自己無咗個仔-->人性黎
多啲比父母諗下自己點解咁諗 好言相向
諗下十月懷胎 仔女都係想父母生活得好啲而出黎爭取
要打感動!!!

今日睇到句說話幾岩
黃藍是政見 黑白是良知
事實勝於雄辯 只係佢地無直面現實
用各種假消息去保持自己〝純潔〞
我廢撚事解釋因為一個係盲撐一個係偽中立
你講解得幾好都無可能改變一個盲撐睇法

同意，推

係 呢幾日係好好時機同父母溝通
但忌講晦氣說話
反面教材：你仲撐警真係唔係人黎！＝完全將父母推比對家
試下講：如果係「你個仔/女」咁橋係現場 你會點諗呢

老豆係藍絲
仲要係無獨立思考
講親野都嘈
成日死要面on99

起碼嘗試過 盡力無悔 就對得住自己 對得住香港
最多咪出最後手段

係對得起自己就得
當你用Fact進行攻擊
佢地就用海量Fake news進行防守
呢個情況只係展視左一個現象
就係佢地唔想正視現實
寧願去睇/接收唔同Fake news
去制作所謂嘅防線
睇Live都可以用千百樣去解釋
更何況係之後制作嘅假消息
只要對得起自己良知就夠

原諒我唔想影響其他人觀感
本次回覆我選擇左不推文

巴打 明白
如果盡力都唔得
唯有出最後手段吧

高汁

push

屌極都唔醒
11號忍唔住發癲屌柒佢
明明知中共港共幾黑暗
但又對班示威者冷嘲熱諷
尋日仲話入機場啲人係傻
諗起就嬲

仲有老人院的老人家

１１月，不要再讓佢地成為喪屍投票機器

On9 佢地經歷完8964
仲有咁諗法 收得皮
依家講良知 一個人最基本道德觀
仲撐警 佢地真係早抖
但係 佢唔尊重自己
我地都要尊重佢
唔好係屋企都嘈住曬 就理鳩佢
On9冇藥醫

推
教化要堅持要耐心，終有一日會成功
721 811
拉近關係手法推介：
煮飯洗碗陪行街shopping
得閒關心幾句

團結一家 共抗暴政

On9都知
佢地死都要汁番一咋沙
你手機耐都傷眼啦
你示範同藍絲叫你攞鐳射筆照眼有咩分別
呢刻仲撐驚 宣佈冇藥醫
唔理佢地最好
等佢地自己送中

加油 我只能這樣幫

乜方法都試過 兩老係藍絲 扮中立
救不了

已經課左好多金比佢去旅行
仲唔話唔夠呀
出年嫁人搬出去住唔理佢

最緊要係「關鍵時刻」

第1.點
佢會話你被利用/洗腦

佢地話呢家咁仲叫佢地去旅行= 叫佢地去死

管好兩票就唔難
但要改變佢地嘅思想或者立場
就好似要黑警改邪歸正咁 冇可能

無人話依家...
睇睇「最後手段」

都係果句啦
屋企人都搞唔掂 外人仲難搞
撬得一票得一票

送佢返大陸住了

我都成功左 你又成功冇？

612 721 811